模擬飛行集中討論區(20) Welcome to 2017, my friend

游戲簡介: Flight Simulator X是一款由微軟開發的模擬遊戲，你不用離開舒適的家，就幾乎可以免費地參觀您想去的目的地。
這款飛行遊戲適合所有年齡，不同技能和知識程度的玩家。作為一個能在家中運行的飛行模擬器，這個遊戲滿足飛行員、準飛行員或以成為飛行員為理想的人。

游戲簡介: Prepar3D（發音為"prepared"）為Lockheed Martin基於FSX開發，是一個結合真實與訓練的模擬平台，容許用戶在航空,海事和地面領域創建訓練場景，進行身臨其境的體驗式學習。
用戶可以在虛擬世界的任何地方進行訓練，包括水底和近地軌道空間。
Prepar3D同時保持與FSX的兼容性，用戶在Prepar3D中使用數千個附加組件。

游戲簡介: X-plane系列第十一代作品,提供更逼真的體驗，支援Mac OS X，Windows，Linux操作系統。
全新的“Physically Based Rendering”渲染引擎使照明和反射以物理正確的方式表現，並根據視角和物體的表面而改變。
這種技術使圖形效果不再需要預先渲染。

大家都一齊係到討論下,玩開P3D FSX X-Plane都可以一齊討論,一齊推post,亦歡迎傾下航空界消息

有問題請先追post
(1): 18412

addon推介:
crack網:TPB:
希特拉:
俄佬:

IVAO香港:
IVAO水塘FB group:
香港虛擬航空公司列表:
Air Golden:
Oasis Hong Kong Virtual:

新手專區:

Q1: 玩開FSX，咩係P3D?
A1: FSX係Microsoft開發嘅Flight Simulator其中一個版本，「最新」版本係FSX SP2，已經係2006年嘅產品。
而且Microsoft認為FS賺唔到錢，已經解散咗FS開發者，所以唔會再有新嘅更新。
因此，好多新嘅電腦技術已經唔支援，如Nvidia SLI，DX12等等。然後就出現咗FSX:Steam Edition同埋Prepar3D
FSX:SE係由Dovetail喺MS手上買斷咗FSX家用版權，喺原本FSX SP2上面，改善咗喺Steam上面Multiplayer嘅功能。
而P3D就係由Lockheed Martin開發嘅。LM喺Microsoft手上買斷咗FSX商用版(ESP)嘅版權，
改善咗DirectX嘅支援，改咗啲FSX會crash嘅bugs，仲有memory mangement。
所以FSX/FSX:SE/P3D其實都係同一個base，只係FSX停止咗開發，之後由FSX:SE主導家用版，P3D主導商用版。

Q2: P3D/FSX:SE點揀好？
A2: P3D for sure

Q2:電腦配備?
A2:Q3 電腦要咩spec先玩得順？
A3: P3D:
X-Plane 11:
P3D/FSX都係建喺同一個engine上面，所以要求嘅都差唔多。
Simulation好講即時反應，所以佢啲graphic冇得大量pre-render出黎，所以對CPU嘅要求就比較高。
揀CPU最好就係揀粒單核時脈高嘅CPU，例如係Intel i7-7700K可以OC到4.6-4.8GHz。
同市面上大部份遊戲一樣，欠缺多核心支援，所以唔需要揀6C12T以上嘅低時脈CPU。
至於GPU，主要唔係用黎影像渲染(frame rendering)，而係處理抗鋸齒(Anti Aliasing, AA)，唔需要用太高階。
但多數都推薦NVIDIA，可配合NVIDIA inspector改settings。
搖桿悉隨尊便

Q4:咩係addon？點先可以有靚機場？
A4:其實addon即係好常見嘅DLC咁，追加遊戲內容。
FSX/P3D你當佢只係提供個地球同埋aerodynamic嘅基本，所以好多時都需要買addon返黎增加flight sim嘅樂趣。
但同addon好少由官方自己出。多數都係由3rd party開發嘅addon，以下係一啲addon廠推介：
飛機: PMDG, FsLab, Aerosoft, QualityWing, A2A
機場地景: TAXI2Gate,FSDT,Flytampa, Aerosoft, Imaginesim, Pacific Island Simulation, ORBX
天氣效果： Active Sky 2016+Cloud Art
其他： Fs2crew (pilot-not-flying), GSX (Ground service)
addon推介:

Q5:點解成日彈Game/fatal error? 點解決？
A5:最主要彈game嘅成因係OOM (out of memory)
因為即使係FSX或者P3D都係一個32bit嘅Appliction，而32bit嘅物理限制係最多只可以用到4GB VAS (virtual address space)。
但上面提到咁多addon，就可以了解到一入game就會load好多資料，如果load得多過4GB，個App就會crash，依個就係最常見嘅OOM CTD (crash to desktop)
基本上冇方法解決32bit只可以用4GB嘅限制，只可以由自己好好控制好點用咁珍貴嘅4GB空間。
最常用嘅方法就係用少啲addon同埋tweaking。

tweak方面可以喺settings減少返Load of Radius (LOD) 姐係飛機附近嘅方圓範圍。
用少啲addon嘅方法就係入Scenery Library，只係active起飛/降落/備降嘅機場。例如我由香港VHHH飛去日本東京成田RJAA，
途中會經過台灣RCTP，東京羽田RJTT，如果唔tweak，即使係喺38000尺高空望唔清地面，P3D/FSX都會load埋RCTP同RJTT嘅data入黎，咁就令嗰4GB更快用完。
仲有texture可以用返1024，因為大部分人都係用1920x1080 display，冇需要用2048/4096 texture。
近年有啲廠轉用default 2048 texture，可以睇下佢地有冇提供LITE texture pack轉返落1024減少VAS使用。
REX/ASCA雲層可以減返落去512，反正飛airliner都成日FL300以上，太sharp反而唔自然。
另外，FSX有個dll有bugs會成日彈game，上avsim搵uiautomation.dll。至於P3D已經patch咗，唔需要處理。

Q6:咩係P3D v4？做乜咁期待？
A63D依家出到version3.4。而v4就係傳說中下一代嘅P3D。期待係因為傳說中LM喺v4中轉咗用64bit去寫依個Application。
亦即係話Q5中提到最常彈game嘅原因（32bit→用完4GB VAS→OOM) 將會被徹底解決。2017年內推出。

Q7:喺邊度有Crack？
A7:請支持正版。

Q8:英文洗唔洗好勁?ATC點講?
A8:唔洗,有1套簡單既ATC radio用語要記,keep it simple and clear

We Can fly, so can you,let's fly!

又可以推新post

話說CRJ是咪都有shared cockpit?

推到2036

Lm

LM

[最新燒生]VAS leak問題已解決

即係唔會oom?

只能避免VAS leak引起OOM

部機要幾勁先可以玩 p3d 開到最大畫質都唔lag

想砌部

要講埋用開咩add on
Default P3D冇addon 用i5都夠

唔lag 都係會out of memory 彈game

潮文召喚

試過用surface pro 3 i5 勉強推得郁FSX

new post leave name

PUSH

cargo ho ball

呢度幾時會有私人團飛

遲啲我開台會提早少少喺呢度講
咁咪可以一齊飛

你地用 ivao 定 vatsim ？有咩分別？

ivao

btw 開咩台

ivao
twitch

上個有post講同或閃嘅恩恩冤冤

推

突發 半個鐘頭後去羽田
有冇人跟隊?

返工，跟唔到

(真實航空) MD11F

冇得land LDA W 22

Further screenshots of Aerosoft CRJ

要等多成個幾月

完
聽日回程

10 mins before departure

fslab 唯一問題就係climb太慢

FL CHANGE

巴士撚有FL CH咩

仲有一樣嘢好麻煩就係
每次都要重新load panel state

拉高度出來，火箭升空

冇用架
電腦控制engine thrust架

MCDU改

改咩?

聽朝有冇人飛

愛知縣中部國際空港內的全新商業設施「FLIGHT OF DREAMS」，在日前正式動工，預計2018年夏天開業。
這個是連接將於2019年落成的新客運大樓及原本客運大樓之間的綜合型設施，樓高3層，包括有體驗型設施、餐廳、土產店及大型展示空間等，當中的重點就是會在設施內展出真實的波音787客機，機號是ZA001，是787的1號機，非常有意義。

German engineering

好撚貴

,推推

總算飛完RJBB --> VHHH
遲D飛返VHHH --> RCTP 算
(有少少bug, ILS落25R 對唔準 )
利申：自hi自己飛

online 其實無atc都係一樣

LOC唔正?

應該係進場角度問題
我ILS25R 用TD 入，佢喺RIVER個時個轉向做得唔好
搞到對唔正
（好似係

FMC入咗STAR應該唔會有問題

好彩唔係差太多
咁我真係唔知點解對唔到中線

LOC establish咗未?

跟足程序
可能我操作不當

咁就人手問題啦

新機場

無所謂啦 旨在有靚畫面玩得開心

咁當然
以為你講ILS唔準

Posted January 8, 2014

FLCH 其實幾時用先正確（唔太熟哩粒制）

咁應該差唔多

有冇人有fsx YPAD scenery?
佢冇特價家陣成30蚊澳紙好貴

海盜灣/大陸forum/俄佬forum

揾唔到

你同我食咗佢
[url]

ORBX 475 off

成日手動落時都會偏離localizer

操多d，留意風向

假如落緊 07L ND 顯示wind 090At 5 係咪要即刻機頭右側？

推推推

理論上autopilot會幫你修正,你即刻再側就真係會令架機走位
disengage AT之後留意住runway, 慢慢做返修正就可以
機師都係咁做,雖則有crosswind component計但冇人真係會做landing走去計變數太多
試下做landing個陣全程VFR,練多幾次攞到咁感覺就自然識

你試過windshear都land到架機落center line個陣真係好有滿足感

Down得好慢

官方link 自己改version

依個先最updated ?

最新係3.4 Hotfix 3 (3.4.22.19868)
以後再有更新就自己改version number
應該work

唔洗login 嗰d？

唔洗
just do it

Downloading

想轉p3d但係買左AS16 fsx版唔想比錢再買

as2016 2個版本都裝得架

冇計 如果你係用ASN仲可以騎牆

btw, Parafield fsx究竟有冇靚仔小小既addon?
我反轉成個google都揾唔到

rly?
但我見佢有分p3d同fsx, p3d仲要貴成5蚊

分開計架

得1隻

個隻好核突

Newport?

個個YPAD黎
個市景好似有廷到去YPPF但只係綠色爛地一塊
VASI都冇

Fake我

以為你問個網頁洗唔洗login
咁大個人係咪買license都唔識?

你肯定你download咗呢個?

[最新燒生]Hong Kong Airlines - 香港首間、北亞洲第3間獲得IATA Fast Travel Gold Certificate嘅航空公司

No.2 to land

wind X@Y kts, clear to land 07L

好似唔係

160kts until 4 DME, continue approach

160kts 就唔落啦

今日RPLL heavy turbulence
機艙發現多灘嘔吐物

problem?

sor get錯野 睇左做風160kts

P3d 真係好好J

WSSS --> VHHH
Dep. RW 02C
Expected App. RW 07R

red eye?

係
我之前由新加坡返香港都係類似時間嘅機
所以想飛返
唔好屌鳩我加速

Online 掛機?

offline

PO舊圖先

其實md11好型

星期五下午去XMN
有冇人跟機

land菲律賓,
落唔到10000以下
一落到10000就比風吹返上去
係咪要divert返香港

好怪,風明明得個幾kts
engine idle都可以keep住loop係FL100-140 仲keep住28x-300kts

any weather add-on?

as16

咩機？當時METAR?
會唔會係你descent profile 太急？

PMDG 777 好似係060140Z 12009KT
3xx kts (overspeed) + nose pitch but des in vs-1xxx-2xxx
trim正常
我最後climb到去FL250做左廿分鐘Holding等舊雲走左先落到去

777好好跣

???

glider

但都唔會咁呀嘛

返香港

之前試過用asn 整咗勁大個雷雨區加turbulence 喺機場上面，之後架機一落到1700 左右就係咁震根本連loc 都loc 唔準

manual time

可惜p3d 無完整版

PMDG?

一陣飛住架去廈門先

ZSAM 021800Z 08002MPS 1600 BR SCT006 OVC023 22/21 Q1012 NOSIG

你係咪星期一晏就個去菲律賓架CX?

300先見到RWY
minimum 270ft

有冇人會去LGSM
我估呢度應該無乜人有裝

有冇744大集會

DC-6

究竟有幾多人會買
不過真係做得幾靚

想要quailitywings 787多d
幾時先出

咁要等多排

[最新燒生]Dovetail Games announces Flight Sim World

DX11+64bit+physical based rendering engine

唔知6月有冇
佢話下次有消息就係release

TFDi 717終於有update

有個問題
RCTP D 跑道同我FMC講個d 唔同
例如 RW06 係啱嘅, 但FMC 個度就冇, 得05L/R 可以填
咁我可以點解決

裝RCTP add-on

已經用緊addon, 都係show 05L/R only

有咩CAP圖軟件好

我覺得係關p3d 個機場事
或者關fmc 個data 事
利申：有前一期嘅nav data 都係有05L/R only問題

V

唯有係咁

又會突然有咁多atc

where

頭先 RCTP_APP VHHK_CTR VHHH_APP VHHH_GND

我落個陣就最後一架
有VHHK_CTR,VHHH_APP,VHHH_GND

試過親眼睇住爭幾miles入到vhhk_ctr時候個ctr off 咗 個種感覺直頭想即刻offline

算啦,OFFLINE都係一架
所以有時都係飛其他地方D EVENT

以前試過一入去FIR全FIR嘅ATC一齊收曬皮
簡直就係驅逐

新一代EFB 即將到手

即係咩

屌咗部Lenovo MIIX 720
用黎PFPXflightplan同裝efb

以為有新software

有冇人去馬尼拉短途?

Resolution太高,睇到眼都盲

[最新燒生]仲未食夠屎?送多嚿畀你

PMDG

返工推一推
好悶

Rpll 成日oom

RPLL得一位機場都OOM

見到FSW d雨打落個cockpit到扯左

你推盡graphic+ 有問題嘅GeForce Driver?

FS9都有嘅嘢
真係副標題

希望唔會好似flight school咁得一味

可能imom咗
[最新燒生]PMDG蘿蔔頭：
1.You paid for P3D, you deserve for v4 installer
2.747-8I/F 推出前將會有747-400/F update
3.向蒸氣說不
4.對FSW一無所知

是晚有冇人飛

廈門來回
換seat config

應該開台
試埋YouTube 點歌系統

又廈門，馬尼拉返香港有冇呀

點解別鐘情馬尼拉
石恒島飛香港啦不如

我有ISG 地景

MNL STAR 要兜MIA VOR 垃撚圾
自己dct 算
對埋個人對BETTY STAR 冇好感
好似好遠咁
所以甚少向南飛
仲有邊個會去呢啲垃撚圾國家

不過等330出咗我都要飛澳洲

去個機場姐，又唔係真係去馬尼拉
唔啱咪台北返囉
個個mia 點會真係兜，自己走short cut啦緊係

個零兩個鐘機程 不如TPE 好過
仲可以上埋泡菜日本
賓賓附近冇乜地方好去(尤其係有add-on airport嘅)

話時話 佢2條RWY 會唔會一齊用？

台北返港
其實香港2個鐘航程真係無乜選擇

RPLL都差不多
或者可以飛遠少少上上海

live start
試YouTube 點歌系統

而家ON緊RCTP_APP個個atc唔掂喎

Rating: AS1

呢個既巴打有幾多個諗住考cadet或者已經係機師

how?

呢期個fsx好易輕機
我㩒個addon出黎佢都可以froozen

我黎留名扮下野

FSX

一係轉玩蒸氣版
一係轉P3D
一係轉XPLANE11

如果有AS16 P3D開心版我會轉P3D
買左fsx版唔想再比錢轉

無限試用

push

330

wilco

狗屁不通

真係唔知aerosoft2仲有幾耐

[最新燒生]enb之類嘅麻煩嘢for P3D

[quote][最新燒生]Froogle on Dovetail FSW:
1.冇FSUIPC
2.冇VR
3.有64bit,無助提升遊戲表現,但有助避免出現OOM
4.有SimConnect
5.以FSX/P3D為開發目標
6.可能有家用機版本
7.PC版支援16人同時連機
8.3rd-party addon一定要擺上Steam

qualitywings 787都係

鬥耐

有冇人用URP

只用PTA

其實係咪同一樣野?

PTA搞p3d.cfg
URP=ENB

同步用?

URP=ENB=Direct X 畫面味精

[燒生俾料]Free Orbx LSGK Saanen Airport

最多咪唔飛囉

天氣太差
車長拒絕收車

變左坐過山車

AS16? 呢個係幾時嘅數據

XMN->HKG return flight

尋晚?

晨早推一推

繼續PISH

之前試過淘stick同throttle 右冇飛一排 throttle已經冇反應
想買過枝
大家點睇呢枝

新手 筆直同呢枝差唔多啦

throttle 最好分開

諗起之前係ssp個間電子特賣城買過支stick + throttle
成set買$19蚊不過我本身已經有支stick我當買throttle only

係
一去到runway開rader佢就windshear ahead第一次見

打8號風球嗰時都會有咁嘅情況

我依家都用緊呢枝 有得拆開2件擺 幾抵玩

[最新燒生]全球首幅FSW preview圖上線啦!

2件出同一條USB?

有冇d係個throttle識自己郁個d?
另外想問你地點保養支yoke? 最近感覺好似冇以前咁順係咪要落lubricant

係呀 條線我自己覺得都算長

可能一樣咁樣show info呢

最新燒生]全球首個FSW台開台啦! 今晚1700z

咦,我係咪識你?

幅圖咨

幅圖係我員工影/quote]

新手應該點開始？
零知識

睇你想玩幾真

有冇livery dl

Hea hea地玩

Joystick可以話係必須品
裝左隻game玩下佢入面d training練下take off landing先
香港senery必裝,你唔裝既話香港境內會係爛地一塊
小型飛機可以揸下Aerosoft既C172
民航機你可以玩住default機先但你預左d機既反應會好假

Xbox手制夠唔夠做

好過冇
攞黎試住先都得既鐘意玩先考慮買stick/yoke

有心玩可以玩到咁

Xbox手制可以試下XPadder掣

live

快

得1000條友圍爐取暖

唔該咁多位師兄

[最新燒生]XPlane又一部A320

有人指Flight Factor 同 FSLab 同一level

未玩過xplane, 係咪真係爭好遠

琴晚見到有開心版FSL A320但一裝個防毒就掃到有毒

[最新燒生]Aerosoft Stefan: Forward cargo hold completed, working on After cargo hold

已經轉投左波音

呢D邊有絕對

有個強迫症 不過現實世界好似都係咁

聽講Xplane堆巴士都好垃圾
仲廢過Aerosoft

[最新燒生]Bullshit(early shit version) available on 17/5@25USD

[最新燒生]Xplane連發
XP Realistic Pro

Aerosoft Airport Oslo XP Release

[最新燒生]REX已無生存價值
REX Worldwide Airports HD – SP1 Preview

as就只係識整堆門面野

等個孫燒俾我算了

今年應該有架啦
問下ivap2 幾時出仲好

三大只聞樓梯響嘅產品3Dv4, ivap2+ivac2, AS 330

Ivap2有咩好野？

built-in voice server

多餘

呢樣嘢十年前應該要有

近排研究緊Airbus Home Cockpit

其實揸開左邊/右邊既你地轉第2邊揸會唔會唔慣手勢

又冇 我揸巴士支棍右手 我視點都係坐FO位
們揸波音就坐左邊 揸落一樣冇乜唔習慣

boeing我左右手都ok但airbus揸右邊硬係爭咁d野咁

Flight Factor A320 Ultimate for X-Plane Video Landing

retard

Landing gear 報已廢

[最新燒生]P3Dv4繼續只聞樓梯響

original link

Sunday pish

澳洲航空公司一架空中巴士A330，8年前在3.7萬呎高空突然電腦失靈，飛機兩度俯衝向印度洋，幸好機長成功急降，令機上所有人員安全降落。這位救人英雄卻因今次事件患了創傷症候群，直至今天他才願意打破沉默，憶述當天的恐怖歷程。

事發於2008年10月7日，當時53歲的機長沙利文（Kevin Sullivan）正駕駛客機由新加坡飛往澳洲珀斯，於中午12時42分，飛機出現第一次故障，兩秒內急降150呎。他將飛機攀升回原有的3.7萬呎高空後不久，飛機又再次急降，今次15秒內下降了400呎。沙利文與同袍最終發現機上3個飛行電腦（PRIMs）其中之一出現問題，導致自動駕駛系統出錯。

他當時權衡輕重下，決定不繼續飛往珀斯，最初本來打算轉飛另一個機場，但他輸入機場座標時，電腦卻只顯示「錯誤」。他坦言當時以為自己必死，更開始發怒，就像「醉酒的水手般咒罵」。

「當你身在機艙內，但你無法控制它，實在是最糟的事情。」他稱自己當時在屈服或戰鬥中，選擇了戰鬥，改為人手操控，最終成功降落，結果當時機上315人全部生還，其中115人受傷，至少20名乘客和機組人員重傷，包括脊椎受創、骨折和嚴重割傷。他之後走到機艙觀看，形容就像「變形俠醫發怒經過及將一切撕裂」。

事發後3年，澳洲交通運輸安全局公佈出事原因，發現機上電腦輸入不正確的數據，導致自動駕駛系統出錯令飛機俯衝，但有關人員都無法確定為何會出現這個失誤。沙利文在意外後休息了8個月，但因意外出創傷症候群，復飛後經常擔心事件重演，這位前美國海軍機師去年離開澳航，坦言現在仍會對電腦主導客機飛行感到憂慮。

英國《每日鏡報》

電腦係Airbus 嘅依靠 如果電腦都壞埋真係等死

back to machenical
THS+Rudder

ADB有助降低智商

JR logo

睇來大家都識我

[最新燒生]PMDG冇772/773係一大遺憾

ADB版務人員又係onon99

俾啲風骨執柒咗去啦

極大

不過TSS 整trent 892做咩先

用住Captain先

有買
原來773佢無整RR engine

[最新燒生]臭罌出臭草

大家18/5唔好買住
睇定啲先

正路都唔買住先啦
慢慢來

請問新手玩p3d有乜好網站推介？飛行途中點先可以禁個地圖出黎睇？

add-on推介?

GPS?

[最新燒生]屌 咪又係Jeppesen

If it is not P3d v4 im not going

t2g vhhh條CL 好似對唔準 LOC?
update左之後成個 terminal冇左
有冇解決方法？
利申 fsx

我初玩好多制都唔知有咩用，同埋禁左個gps出黎有咩用途

我麻州白雲機場都係咁

Bridge Sim ZGGg?

唔記得啦

我冇你咁跨張

final approach緊覺得奇撚怪,點解條runway唔係係正前面而加隔離 但望下個localizer又話對岩位即刻無視佢VFR

btw, vhhh有中場terminal個更新未

有software 可以自己郁LOC
ImagineSim VHHH ZSPD 都有同樣情況

佢話會整
但係未有聲氣

ZSSS

蕭山好嘢 蕭山多謝 支持蕭山

[最新燒生]FSUIPC5 for P3Dv4 is being considered

try SceneryConfigEditor

有咩功能

都係咁

[最新燒生]A330 Taxi Preview

Idle 聲唔似

遲啲有TSS support

[最新燒生]你整飛機唔整Auto Land, 咁你整嚟把撚呀

touch down d 聲咩料

得罪講句 Wilco都好過佢

可能要再調整下

Wilco把聲其實唔差 如果佢個cockpit唔係一塊鐵板我應該到依加都玩緊

[最新燒生]I repeat, don't get this until you have good add-on

睇緊人直播試玩
scenery好似同fsx分別唔大

有先再講

PMDG: DLC 擺落Steam賣？不了

requirment: GTX970

大食怪

aerosoft整新加坡機場

點解今日咁好天個AS16都搞到咁既個天色..

up唔到相...

[最新燒生]SIN~誰人SIN~

[最新燒生]Prepar3D website in v4 theme

岩岩第一次掂dash-8
個fmc咁q煩

睇manual睇死人

[最新燒生]Aerosoft Stefan Friday update: Aft Cargo Bay is so far done, Bulk and night version afterwards

[最新燒生]Step on it la, auntie!
AES Lite Makes Way Into P3Dv3!

請問有無landing技術教下小弟，點樣set 正條runway?我次次都對唔準😂

VFR or IFR?
試下aim跑道尾黎flare

IFR. 次次跟佢個heading都唔岩

ILS or VOR or others?

ILS,長氣問一問landing有無咩制要禁同睇

噤
arm APP
睇G/S, LOC, speed

intercept localizer on final
then press APP to activate guide slope

Intercept localizer係邊到睇？

你地係咪自己摸返黎定有教學睇😂

PFD, EFIS要push ILS button

[燒生好嘢]六合彩

今日香港有活動??

last night woooo~

[最新燒生]FSDT不再遙不可及
FSDreamTeam Announce Pittsburgh International Airport and Basel Mulhouse Freiburg

有冇 software 可以做到 instant replay (for p3d)??

得 fsrecord 個 instant replay 係好，不過得 fsx 先用到；舊版好似p3d都可以用，不過冇 instant replay, 又唔知有冇 flight data

有冇人crack到fs2crew pmdg777

[最新燒生]大家唔該管理好自己嘅期望
Setting our Expectations after Lockheed Martin Officially Confirm Prepar3D Version 4

講咁多咪又係要等
利申 冇睇

出左先講

[最新燒生]唔講咁多,去片!
Upcoming Livestreams This Week

Prepar3Dv4 x64

賭J記

不了

HKG-TPE

冗員一推

送返啲歷史文物比大家
之前係backup搵到個唔見左好耐o既scenery
YPPF (use with PhotoReal Adelade):

仲搵到個taxi2gate PAPI location fix

個scenery係我公司財產
係我舊伙計

不

原來又係你 ching

不了不了

留名學野

近排我哋公司收到封律師信
你有冇咩頭緒

網速個問題你check 下是咪條lan 線問題啦
At least 要cat5e
如果用wifi 就check 下行咩頻
802.11n 無可能上100mbps 以上
如果係你基本上只有換router 嘅選擇，最好check 埋bandwidth 有40MHz
如果係802.11ac 就check 下行單頻定dual channel, 再睇下果個channel 多唔多人用 (上網down 個wifi channel analyser)
再唔係就係條optic fibre 斷q 左

唔是我，唔好望住我
反正收信本人都知邊個做
對於佢點解要咁做，我唔知
我唔知佢同貴公司仲有咩關係，反正佢唔會入到cpp

你仲有冇第二句

了

[日本燒生]有冇諗過用0.000x bitcoin買機票？

TPE-HKG departing at 22:55L

乜addon

Lockheed Martin is proud to announce that the next generation of simulation and training will start on May 30, 2017 with the public release of Prepar3D v4. The release culminates over eight years of Lockheed Martin development and welcomes major enhancements and new capabilities.

Lockheed Martin’s Prepar3D v4 – available May 30, 2017

Prepar3D v4 completely changes the simulation landscape with a comprehensive baseline update to a 64-bit architecture. Higher resolution visuals, more objects, increased data precision, larger scenarios, and improved performance are now all possible at levels never seen before in the product’s history. The sky’s not the limit!

Additionally, the release brings dynamic lighting, rain/snow particles, global 3D trees, a fully reworked software development kit (SDK), new default vehicles, and countless improvements.

More details will be released over the next week with Prepar3D v4 being directly available from on May 30, 2017 at 2:00pm EST.

no more oom

不過怕incompatible addon

老翻就怕姐
老正大把公司話咗會有P3D v4 installer at no extra cost
ORBX PMDG Aerosoft

403死埋

各路廠派都對v4表示熱烈歡迎

今日天氣適合操車
可惜要返工 不了

METAR VHHH 232330Z 01006KT 2100 +SHRA FEW008CB SCT028 26/26 Q1006 RETS TEMPO 3000 -TSRA SHRA FEW010CB SCT020=

Feelthere map

[支援燒生]FSDT：蓄勢待發
1.GSX 幾日內會有bug fix更新, 之後會有v2.0大更新
2.所有installer將會有得揀installation path
3.Liveupdate 將會變成stand-alone program, 並仿效PMDG push-update
4. 所有客戶都可以免費升級至P3Dv4 installer

[臨時燒生]各add-on compatibility list

[支援燒生]HiFi：AS16+ASCA SP4 會support P3Dv4

[支援燒生]Aerosoft Tom：你有

[支援燒生]REX：遲啲先喇!

METAR VHHH 240200Z 33011KT 300V360 1700 1400E R07R/P2000N R25L/P2000D R07L/1800N R25R/1600N +TSRA +SHRA FEW010CB SCT025 26/25 Q1007 WS R07R TEMPO 2000 TSRA SHRA FEW010CB SCT020=

頭先有架CES landing食草
RWY blocked

and reopened after 1245L

as16個live唔準既

起碼delay 30min
而且佢係用METAR data feed 唔係用ATIS

有冇其他野補救

但係堆雲好正

冇

忙完一輪又推

無知一問今日單野,點解020degree@16kts係land 25R

個陣其實準備緊轉07
個堆排隊落嘅25嘅機已經係水尾

d人話由07轉25既
利申：靜係聽左final個part

唔係

唔係喎,10分鐘前d機仲係land 07

講緊今朝喎

咪今朝囉

[跟進燒生]FS2Crew, BBS, PILOT’S!已經表態

[跟進燒生]FSLab:
1.A320 free update
2.discount from FSX to P3D
3.New manager tool for updating add-on
4.A319 in early stage
5.XXXX-X in initial stage
Hint: longer range than A320

[最新燒生] QualityWings: 787 夏天推出

[最新燒生]今晚又送FSW

呢d係咪唔會有節日特價

難囉
PMDG幾時有特價

I think they will if they publish it on Simmarket

呢兩間難d
雖然我都想

AS16+ASCA sale again

如果唔會既可能一出就買

Aerosoft DVD版平啲
我見777唔同價
但應該冇機會特價

787緊係一出就買啦
好期待

PMDG 唔會有特價

[最新燒生]冇你又話冇 有你又話渣

[最新燒生]我真係恭喜你呀 有咁多add-on support

[最新燒生]Aerosoft A330 Friday update

Mathijs Kok:
Don't expect an update next week, we'll be working on P3d V4 mostly next week.

屌我以為係上次update d 相嚟

bulk and after cargo hold for this week's update

[最新燒生]FSUIPC 5

新手
點樣快速上手

[最新燒生][突發]Prepar3D v4被crack AGD或成最大贏家

俄仔咁快手

Graphics Card Video Memory Recommended 8 GB +

GTX 1080 or above

Computer Processor Recommended Quad Core 3.5 GHz (Per Core) +
7700K
Computer Memory Recommended 16 GB DDR4/2666MHz +

曲？唔明

最多用到幾核先
有8粒俾你用

CLS 1070都玩唔到？

唔知aerosoft 330會唔會好似320咁

我之前d flightcontrol set 極靈敏度都好遲鈍,用過開心版fslabs 無cold and dark 同埋T/O 聲又麻麻地（cockpit 入面）

洗完機直頭一架巴士都無裝過

我冇呢個問題喎

用原生既setting 到較就好d既，但用開fsuipc 就較極都有小小遲鈍，flight control 有少少delay，但係飛pmdg 就無事

recommend 啫

AT3都有memory leak

32bit?

expecting crack in 48hours

最慘要crack埋addons

and it's released already in day -2

still have 54 hours until official release

P3Dv4 SDK

上網睇d片，燈光光影果度（landing light , taxi lts）果d，話v4新出/改善？

但v3.4都好似有？

可能1999，sorry

v4 先有dynamic lighting

以前啲lighting係night texture黎
姐係你開燈 其實係將啲地面texture轉咗 而唔係真係simulate咗個night source
而v4就有dynamic lighting
最明顯係你泊架機喺gate 但terminal啲燈同地下好光 但睇返simobject姐係架機就黑媽媽
V4就simulate咗有light source打落架機度 max 256個

V3果個係high dynamic range HDR 只係tune下畫面 白色暗啲 黑色光啲 出返多啲detail出黎

了解，明曬

THANKS 巴打

聽樓上巴打講完好想入手

等多排再多D ADDON 轉過去就

Countdown

[最新燒生]UK2000 in X-plane

倒數

FSW cracked

[最新燒生]Timetable for Aerosoft on P3Dv4

Performance: v3 vs v4

聽講好垃圾

就咁睇落唔覺有咩分別
仲有佢係咪想睇vram usage，佢開個private byte出嚟做乜

你crack埋我個份
無咁多位

bullshit

[最新燒生]FSFX:
1. ChasePlane soon to be released
2. PreciptFX aiming this week
3. FSFX Immersion waiting aircraft add-on support v4

push pish

[最新燒生]PMDG: Preparing 747 and 777,737 later, DC6 reday already

[真實燒生]64bit?人人都有啦

GTX1060 6GB full loaded

[最新燒生]Fly tempura: 搞掂 小個便 煮個麵

佢畫質都係唔夠xplane11黎
但係啲飛機贏晒

屌頭先land VTBS唔知係bug定咩架機又痴撚左線嬲嬲地熄左兩個engine由佢炒落地算

heading to SFO

起身落地

出來了

其實唔介意個水印係咪買59.95 都係同199.00 一樣?

利申：V3 是CRACK 的

[最新燒生] PMDG：收皮啦Aerosoft

差唔多
academic 算

academic個水印可以喺cfg檔入面set走架喎

咁係好定唔好

無錯

What you paid, what you get

我自己習慣個sim冇字冇提示嘅...例如左下角「PARKING BRAKES」嗰啲，所以我就熄曬啲info text，就係咁連個水印都冇埋

［MAIN]
ShowInfoText=0
HideMenuNormal=1
HideMenuFullscreen=1

原來係咁
咁option 都有得較啦

[最新燒生]FSUIPC5曾在Simmarket 短暫上架

v4 今次係咪要成個setup.exe再裝?

Program Files (x86)

今晚先裝

唔知用返舊果d 入v4 得唔得呢

唔係既話會為左v4 要破一大筆

買左都未飛得
0其他野未up

係 , 等多堆ADDON 相容到再一次過轉去V4 好似爽D

唔得
會冇天氣用

而家用開嘅得VHHX support v4

[最新燒生]今時今日仲有冇需要呢吓？

岩岩落KSFO 用DEFAULT 都得果10FPS (PMDG 777)

平時RPLL 果D 都無咁窒

遲D 去返V4 唔知會唔會有改善，琴晚大LOAD 部機吹D 風熱到

無錢換HARDWARE

利申：老母板仲行緊1150 SOCKET，一換寧願成部換

don't expect too much
∼10fps improvement is good already

睇太多streaming 有比較

出左v4又點 咪又要等飛機同機場addons

大update正常係咁

三月我已經唱緊
等 寂寞到夜深 夜已漸昏暗

我估7月應該裝得

FSDT係咪所有機場都用到?

冇FSUIPC真係唔敢轉
v3我啲flight control係直接link去FSUIPC
先可以防止到飛飛下冇曬反應依個問題

only KCLT

USB power saving?

[最新燒生]PTA: Fuck you v4

冇得用PA LU

Trees in carpark

仍然會Prepar3D.exe no response

都係等多d 兼容先轉

Prepar3D v4 addons compatibility list (from AVSIM)

Technobrain RJTT v2 CTD at night

pish

如果有咁簡單就好喇，我一洗完機就習慣即刻喺windows power setting熄咗個selective suspend，同喺device manager逐個device熄...但係都要直接link joysticks、throttle同rudder去FSUIPC先唔會飛飛下突然無反應

順便一問，依度有冇巴打報咗HKYAA呀？

邪惡軸心

有無人有用saitek個yoke玩?

曾經有，已經賣左

上網見到v4 用到pmdg 777?

beta test?

唔知

saitak個yoke手感麻麻 利申用緊

CH la

saitek 有虛位 用緊無錢換

[quote][最新燒生]FSUIPC 5 out now

FSDT products support v4 already, including GSX

also FSUIPC 4.967

[最新燒生]ivap 2 P3Dv4 ready

same
那有錢
咩虛位?
初初貪佢枝野係鋼至買

左右郁果度有null，一郁過埋null果個位先有頂手既感覺（唔太識講）

* as IVAP is a 32bit version, you cannot launch and never seen IVAP inside P3DV4 64bits (64bits)

咁我裝嚟做咩

open external ivap

台北好天氣

Are you sure

巴打係咪amazon訂
見佢有隻eclipse版千五蚊 有d興趣
可唔可以講下手感點

我直接高登電腦中心買
1680

屌

SOD SOD

RKSI lag 撚到

RKSI都lag

Overland RKSI with PMDG777

v3 定 v4

係咪直接裝返

[最新燒生]SODE SODE

[最新燒生]Still v3?不了

v3
V4 D addon仲未compatible得哂住 唔轉住

RKSI朝早都有30幾
但一到夜晚即刻得返10-15左右
V3

V4買咗
可惜人在外國未有得玩
要等六月先有得試

係 個fps跌得好勁 但又唔太食memory

[最新燒生]AS16+ASCA Beta supports v4

[最新燒生]PMDG 747 performing unpredictable actions

走轉台北睇日落

睇人玩xplane 11好似好正
想問下砌部機玩到2560 ultra大概要幾錢到

座底一皮

遍地開花

5000B 還可以 安全落地

＊聽日香港唔好落

我聽朝飛 想坐過山車

我都好中意落雨行雷crosswind land好有成功感
不過前日land RJAA windshear goaround左次

唔是掛

呢啲先係真正嘅好天氣

用AS16 cloud art 如果萬里無雲嘅買嚟做乜

Jeppesen 癮已上

Lido

有咩癮

FSUIPC 5 8折點睇

新手點樣上手
今日買左xplane11
利申對飛機有初步理解

唔識xplane

唔識x2

咁耐都未試過SIM 會鳩叫WINDSHEAR WINDSHEAR

上網見人地會比D 風禁成個機頭落去，好過癮

愛上左睇佢地啲chart 一睇睇幾個鐘

係呀 過左minimums無啦啦叫windshear go around 本來諗住照落 點知真係有一道唔同方向30幾knots嘅風打埋來

pmdg 747v4出左

機會來啦飛雲

有燒生炒車

想問下PMDG744v3 down完要重裝?

[最新燒生]有飛機都冇用啦 你都唔合作嘅

[緊急燒生]狗狗死肥仔有多樣嘢要你哋課金啦

matt

佢今年上曬位

屌，緊係啦，又projectfly 又group fly
我都想飛下，可惜係或sim，不了

完全同意，不了

前幾日見到jr logo人同台灣佬鬥屌vatsim ivao

有鬥咩

台灣依加個天氣好適合挑戰

link??

Air 支那差啲撞山

係或sim 即係點

我都有用PROJECTFLY，純粹想睇下自己landing rate 同track下自己

This group

佢裝老翻airac?

有冇人玩緊X plane 11地景內置齊哂，唔洗Down黎Down去咁煩

整個香港來睇下先啦

個group唔似香港開

好似係台灣人開

毒肥WE THRUST

BTW , 巴士 , 不了

Michael Miller : Good for him, he's been searching for something to do after seeming to fall out of love with YouTube and streaming.

信咩丫
講左個句就話confirmed?

哩條肥毒咁醉心於直播，utube，sim 我又覺得佢會試下搞喎。

唔係唔信,但都出篇文講下,唔係要人去信or唔信

今鋪佢識多重影分身術都搞唔掂

佢fb 果篇係咪講佢太撚肥，要減下

[最新燒生]有冇人飛717？wfc

我有買，好事
雖然亞洲無，但間唔中用來飛短途
幾好

717=MD93?

唔同， overhead 係接近
但成個system係MD-11個套
由3engines 變做2engines
同本身MD80/90係唔同

717本身唔係MD被收購後嘅遺作咩？
定係我記錯咗？

717原名應該係MD95
係MD比波音收購左先改叫B717

[最新燒生]唔好俾囉

新的一天，PISH

尋晚開始將v3 d 機場慢慢轉移過v4
廢事霸住SSD d位

開心版

v4

董建華.jpg

又一日，繼續推

日本機場，沖繩?

No dynamic lighting due support up to v3 only

[最新燒生]準備好請獌狗死肥仔食開心墓園餐未

18usd 留返買機場唔好

佢唔好去搶

ANA真係好正

qw 出787 未姐屌

尋日去咗坐DHC8-Q400
估唔到都有wifi
不過係內聯網

起碼暑假啦

[最新燒生]誰會在意∼

話時話 aerosoft 出左個 stand alone a320 flight sim
Aerosoft係咪好等錢洗

等到好撚苦

what?

有鬼用咩
Steam 拆佣都已經fat fat
根本冇肉食

Technobrain RJTT 個條RUNWAY23 同 ILS23 Localizer 對唔準既

1.平時好少 或者只會用RWY22
2.試下用scenery config editor check 下

頭先個localizer完全係走哂位...用scenery config editor可以點修正?

拖個LOC囉

仲有一個可能係其實你揀咗LDA23

好肯定係ILSY23

咁你唔得先再問
去咗日本玩 冇電腦喺身

[最新燒生]計劃有變，細巴士update行先，Dovetail食撚屎

[最新燒生]大家都知道Beta=白老鼠

去遊JR?

梗係

[最新燒山]777∼ 無人777∼

更新完

點？

download先

比起V3我覺得幀數仲少左 5-7咁上下到

你v3順過v4

有咩係唔洗tweak

P3D v3 用開 active sky next
有冇巴打知道 v4 用唔用到
用唔到唔買住

你講笑咩
V3 777 25-28fps
v3 747 一樣
V4 777 20fps左右
v4 747 25左右

我就順過喎

同埋我會係埋d大機場場景試埋
以前飛紐約實彈，而家已經順到爆

要升AS16
同埋而家暫時有隻AS for P3Dv4,要用AS16 key

有冇你個配置同P3D設定我參考下

AS16 p3dv3 free upgrade to v4?

YES

v4要連ivap係咪要開external先用到?

Actually still in SP4 beta test

係呀BETA緊 我都用緊

v3地景 v4飛機

[最新燒山]REX: 整囉 你慢慢等啦

T2G d機場幾時先update

佢地好似試緊巴黎
個HKG更新又好似冇左影咁

夏天

[最新燒生]有冇人會買？

出嘅話會
大前題係，出左先

[最新燒生]有717的人有福了

推一推

5舊幾水，可以買黎一試

入去撚狗啦喂

[ATC]熱帶氣旋苖柏航空交通集中討論區

LIHKG @ Android

唉 打風先黎返工

想係屋企LIVE 住飛

又要返去服侍D 飛機

放假

準備land 3號既07L

350/27KT

出埠

IvAp喺v4 係唔係會爛MTL texture

好似冇乜人用x plane11

有嘅

yup
77W flaps 插穿翼

嘩 咁v4有排都唔使飛IVAO啦

有
景靚 個感覺幾似真 但係冇咩好飛機

[最新燒生]Orbx: 嚟喇喂 嚟喇喂

[最新燒生] FSW update 3:已被爛鳩蒸氣污染

一星期一個update??

差唔多啦
根本冇撚分別 加少少又當新嘢
遲早技窮

其實係咪乜都無
玩fsx se都無咁嬲

得一個似sim director 嘅add-on
6部GA aircraft
一個地球

我公司已經有人屌柒緊名廠同T2G

簡單d，基乎大部份野都要原廠check過再出update先完美地用到v4

玩fsx se 都無咁嬲

可唔可以做到咁

你咪試下囉
香港flightsim界好似只係得一個女仔

SO講到佢自己有份落咁

條友三條架

做乜鳩
呀 好似仲有個偽娘 啱唔啱？

我淨係知唔係偽娘嗰個幾出名

只要係女 就會出名

又推

聽日應該會有好天氣

呢幾日都

[最新燒生]A2A：到我發力了

坐過山車

而家飛 都應該係咁閃

聽日返
急不及待想玩玩了

77W仲未出現
最新消息：開咗taxi cam有fps drop 要等LM出hotfix

聽日返來坐船都似

值回票價

今日有冇過山車感覺

未上機
先delay 一粒鐘

[最新燒生]FSFX:遲早有747 immersion

放假走返轉唔HOLD 機既 ZSPD -> VHHH

v4?

still V3.4

Prepar3D v4出左64bits, 係時候回來了

唔經唔覺
都成2個幾月冇飛過
但係V4又冇咩機場飛

有冇人有dragonEye HK ver 2.0 scenary?
因為之前係淘寶買, 所以入唔到simmarket拎update檔

有email有key有Authorization Code 架
個時未有credit card

無計
d機場要用返v4 code
暫時自己得fsdt 個堆同AMS

[最新燒生]SKYTRAX: Hong Kong Airlines has its 4-Star Rating renewed.

flytampa個堆好似都飛得.

Flytampa, FSDT all airport v4 ready

[最新燒生]FSLab: A319 in next few weeks with A320 for v4 update
A321 come with SP1 update in 2017

flytampa唔洗出update??

尋晚終於試左第一水v4 EHAM-KIAH
好順暢

雪菜肉絲炆米 22 日前
[最新燒生]Fly tempura: 搞掂 小個便 煮個麵

[最新燒生]PMDG:-300ER ready once P3D v4 new version pushed

我等埋fs2crew先轉 但fs2crew個邊冇乜聲氣

同VAFS 一樣死撚咗

v4來緊有細update

[最新燒生]Aerosoft: J住LED先

dynamic light v4

點解我taobao揾唔到
平好多咩

[特價燒生]蒸氣夏天大特賣 XPlane 11低至74折

未轉會好快d轉啦

叫個d會玩嘅姐
雖然我都唔會

Xplane 一流engine 垃圾addon
P3D/FSX 垃圾engine 一流addon

P3Dv4 有幾棟樓係flytampa啟德凸左出來,有咩解究?

直接port過去嘅缺憾

想問prepar3D v4 用唔用到 PIS-RCTP?

Hello 想問吓FSX STEAM版同就咁買係咪無分別?
依家SUMMER SALE US$12 想買買

擺左佢FORUM個ZIP都會

steam版方便D,又平

FSX同FSX:SE唔係同一樣嘢

不過而家玩用SE會好D

係咪話Steam edition裝唔到某啲addon?

PMDG 777 update again...now v8363

how about xplane

兩個平台 通用嘅addon少之又少

屌 VHHH_APP個德國佬亂7咁來

ATIS: eu17.ts.ivao.aero/VHHH_APP Hong Konh Approach information LIMA recorded at 1216z VHHH 241200Z 21006KT 150V250 9999 FEW015 29/25 Q1006 NOSIG ARR RWY 07R/L / DEP RWY 25R/L / TRL FL60 / TA 5000FT CONFIRM ATIS INFO LIMA on initial contact

dafuq?

屌柒名廠主席

我見到個ATIS已經驚驚地 contact之後好好地行緊ABEEY2B 佢係TD叫我left heading 280 去撚到SMT都唔比future heading/descend比我 我話要go around佢叫我heading 315 我已經放棄disconnect左IVAP

仲有佢叫D callsign 係onon99
好似CPA,佢係叫"Charlie Papa Alpha"

死罪

你睇下架UAE1974條BEKOL2D幾特別就知係ATC功勞

啲local controller去曬邊

online again lol

有人解決左了

confirm that file name is "OBX78240.BGL", and is 60.4MB. Rename that to OBX78240.BGL.OFF, reload your sim, and see if that gets you anything. Good luck!

Location:
Lockheed Martin\Prepar3D v4\Scenery\0903\scenery

先backup

有冇人收到IVAO-HK NOTAM
ATC Booking for 20th Anniversary of HKSAR Establishment

P3D v4 加咗啲VHHX autogen (官網有寫)
flytampa話已經exclude咗但都出返黎
未有解決方法

上面答左
有人搵到個d building 個file

你book咩位??

我打飛機打落海都唔會益佢
我而家呼籲你哋唔撚好參加
淪陷日有咩好慶祝
白事當紅事辦

我想725飛啟德

我都睇左

笑到仆街

[最新燒生]P3D v4.0.28.21686 is out!!!

Fixed crash that could occur when making modifications to the Scenery Library with add-on scenery
Added Show Only Favorites button back to Vehicle Select Screen

唔夠扭,入後波

留名先，好耐之前買左盒裝FSX同舊PMDG747

welcome

快d出qualitywings 787

暑假啱啱先開始,唔洗急

ivao 個MTL幾時先整V4版本呀

有排等

成日

V1 one four one---> three one one four one

Fs2crew出咗777 64bit 冇免費 要課金
重等緊PMDG 77W

佢個RAAS都係啦
之前777同RAAS 齊買

要收錢咁on9

擺明迫你玩開心版啦 仲唔明？

轉左64bit就要再俾

FS2crew同AEROSOFT一樣都係好撚等錢洗

支持清算FS2crew

[最新燒生]REX update on P3Dv4

[最新燒生]UK2000 Heathrow for v4 7月8號推出

等咗咁耐都未有777-300ER expansion
唔係話今個禮拜出架咩

呢個

仲有幾日，等下

呢個真係有心同Aerosoft鬥

香港淪陷20周年歹

aerosoft 之前個個錯嘅

[最新燒生]收皮啦 Dovetail

呢個位條K係斷開左
佢個個係直通，無左連住T2個棟野
唔知之後有冇update

[最新燒生]UK2000: Exeter for P3D V4 will be released tomorrow

應該得返聽日 佢地計開都係星期日叫新一星期
不過我估又無限delay
好想飛返部77W

[最新燒生]iFLY 737NG for v4

呢個係重建地球?

[最新燒生]PMDG:你個腦壞咗呀

班傻仔自已唔識整 走嚟話佢壞

[最新燒生]New Adelaide

除咗Saitek Proflight Yoke之外有咩yoke好介紹？有冇巴打用開CH Yoke

睇唔明佢dynamic lighting果句
依家係roll back姐係整走咗dynamic lighting？
仲等緊77W 未裝PMDG

btw A2A 出咗v4 Connie
但佢真果堆installer勁白痴
裝哂啲原本喺p3d root/simobject落去user/documents/prepar3d addon果度

(For P3D v4) rolled back the dynamic lighting enhancements one version in order to eliminate some problems that customers were seeing with last week’s update.

應該仲有dynamic lighting

愚問v4 memory有幾多GB?

32 bit = 4, 294, 967, 295 bytes (4 Gigabytes)
64 bit = 18, 446, 744, 073, 709, 551, 616 bytes(16 Exabytes)

即係無盡

[最新燒生]A318-320 August...

[最新燒生]J住偈聲先

PMDG 77W for v4 released!

［最新燒生］開波喇喂

[最新燒生]more info of 737NGX today (US time)

依度有冇巴打用緊Saitek支ProFlight Yoke？
諗緊買依隻定CH Yoke
但google到好多人話依支用好難控
尤其是又pitch又roll嗰陣
個彈簧太緊搞到要好大力先control到

[最新燒生]FlyTampa, Flightbeam, FSDreamTeam and 29Palms, Turbulent Designs works for v4 only from now on

[最新燒生]new PFPX version expected to release this week

after Flightbeam KMSP and Fsdreameam KSDF, no more FSX

落左轉台北,好大舊雷雨

去KIX/NGO/NRT la diu

v4仲未去日本

NRT個次final windshear

有，都唔係好難

巴打嗰支中心位有冇deadzone

買CH 啦，SAITEK 有DEADZONE，好似有虛位咁

neutral 轉左轉右，有少少虛位咁

microburst?

似係

正有此意 仲要平過Saitek

有冇巴打可以報告下MTL喺v4爛成點

上網見d相係話，一d會隱形，一d會爛flaps, 一d就黑鳩晒

fb 個個模擬飛行FANS CLUB係咪應該轉名叫XP11 FANS CLUB好D

小學雞打飛機fun club

無錯，係中間特別明顯

如果唔係個throttle set 正，真係買stick 好過

[最新燒生]美國佬重返亞太 第一站係日本

btw, v4 only

好明顯

快d出update

v4 wmkk-oejn
去到最後1500ft
v4閃退話有野撞左 wtf

雖然V4唔會OOM
但都係會Faulting module path: C:\Windows\SYSTEM32\ntdll.dll

聽講v4 Hotfix 1解決咗Unicode問題

[最新燒生]呢個勝利 係大家應得嘅!

[最新燒生]777 Immersion for P3Dv4即將推出

飛完第一轉v4
RCTP - VHHH
CX409

Rig:
i7 6799k OC 4.6GHz
MSI Sea Hawk X GTX 1070
32GB RAM

Addon:
Prepar3D v4
PMDG 777-200LR & 777-300ER Expansion
PacSim RCTP
Taxi2Gate VHHH
Taburet Night 3D - Taiwan Philippines
FSDreamTeam GSX
MyTraffic 6
Active Sky for P3D v4
Active Aky Cloud Art
FSFX precipitfx
FSFX ChasePlane

VC FPS 長期keep住喺40以上
以前用v3 都只係得30左右
因為冇咗4GB VAS限制
喺Scenery方面都用得盡啲
以前開RCTP VHHH
依家可以開埋Night 3D加返台灣啲燈
仲可以開埋FlyTampa KaiTak加返25R Approach果時飛過九龍啲景落去

Flytampa KaiTak + T2G VHHH + DRAGON EYE v2唔係香港指定場景咩

[最新燒生]Friday update of Aerosoft A330

係喎 計漏咗SOD HK

3樣野加埋，用pmdg 744再加壞天氣多雲
就會慢些少
p.s.唔tweak

Taxi2gate VHHH v1.2 papi light fix

T2G LFPG V4 coming in few days via SimMarket

有冇巴打用開TrackIR？
見淘寶有一款叫TrackNP平一倍 有冇用過？

之前買左TrackHat

PFPX 1.28.9c update

買左年半 用左一次 無再郁過

如果巴打得一個mon，勸你慳返

用落個頭好撚攰

Sensitive 慢 = 斜視咁睇

快 = approach 你個頭要定

用左一次無用 用返Ezdok / Chaseplane 仲好

＊正係用TrackNP

我無事，暫時仲好正常
我揸車同飛機都用唔同profile
因為望嘅野唔同
飛機我通常飛細機先用，因為要望地景認位置
OMSI2 同ETS2緊加無問題，剩係左右扭
呢d貨仔都係預年半至兩年姐
對上TRACK IR支野用左1年都無就甩左要搵膠紙痴

[最新燒生]FSW update 5

小松機場 free

推爆佢先
v4啲光真係好好睇

啲Lighing終於追徥上XPlane

樓上你叫Xplane飛機cup 班小學雞情何以堪

UTL on P3Dv4

就爆po

可唔可以分享下你P3D個setting

咁快

[最新燒生]UK2000 EGLL for P3Dv4

[最新燒生]FSFX 777 Immersion released

要再買?

free

fs2crew真係想知64bit變左乜要收錢

人地等錢洗又要同你講咩

7月30有RFE?

蝦人冇咗佢唔得
冇咗個F/O好多嘢都唔方便
利申：買咗

習慣咗一腳踢